陳靜半裸露點驚現紋身！冇圖我正契弟

都係冇露點

粒點遮住左都叫露 ？

正契弟

陳靜果part ok 咁露點呢屌你老母

契弟

比20蚊你請唱k啦 契弟

垃圾

殘體支那人

仲以為直接認自己係契弟

估到但係見到條友個樣笑咗，俾個正皮你

未入都估到
between 露點呢屌你老母

我都以為係

正評引伏.

你問過阿雪未

唉 當我怕咗你

...........

正皮